<h1>Краска кракелюрная в аэрозоли</h1>
<p>С помощью кракелюрной краски в аэрозоли можно украсить свой интерьер и сделать вещи более интересными за счёт эффекта состаривания: лёгкие декоративные трещинки придадут аристократический вид деревянным, металлическим, пластиковым и другим предметам, какими бы непримечательными они ни были раньше. Окрашивание стен при помощи аэрозоля внесёт разнообразие даже в самую обыденную обстановку. Также этот вид красок позволяет заниматься декорированием интерьера даже тем людям, которые никогда раньше этим не занимались.</p>
<h2>Особенности</h2>
<p>Кракелюрная краска в баллончиках имеет немало достоинств, которые выделяют ее среди аналогов:</p>
<ul>
<li>простота использования;</li>
<li>ровное наложение слоя;</li>
<li>удобная форма спрея позволяет наносить трещинки произвольного размера, обеспечивая индивидуальный подход в украшении тех или иных вещей.</li>
</ul>
<p>Аэрозольные краски для кракелюра наносятся следующим образом: один баллончик представляет собой базовый слой, который наносится в первую очередь, другой баллончик содержит завершающее покрытие. Путём повторного нанесения последнего слоя может осуществляется регулировка трещин под ваши персональные предпочтения.</p>
<h2>Где купить</h2>
<p>Площадка по продаже инструментов и материалов для художественного искусства &laquo;Впалитре&raquo; предлагает вам купить кракелюрные краски от российских и зарубежных производителей. Доставка инструментов и материалов осуществляется по всей России. В случае появления дополнительных вопросов о товарах площадки &laquo;Впалитре&raquo; или условиях их доставки, консультанты всегда вам ответят и помогут.</p>
